提議一個原則以解決大學戰線入面校內學生同外來手足嘅爭執：客隨主便

教育部重編國語辭典修訂本
字詞 【客隨主便】
釋義
客人完全依隨主人的方便或安排而行事。

開戰期間：人人平等唔分校內外, 所有人都係手足
平時守城期間：外來手足喺唔了解校內情況下, 應盡量尊重對校內有更多認識既主場人士, eg學生會, 宿生, 學生, 校友 等人嘅建議, 謙虛行事
以上絕非起大台或者分等級, 而係外來手足如果唔了解校內情況就自己衝嘅話, 只會事倍功半
有意見有野想做咪隨時提出囉, 大家同路人又唔係林鄭政府實有計傾

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

會唔會話
例如每兩個鐘
喺某個地方開會
投票機制
咁樣會好啲？

幾千人好難開會
最好就跟外面既做法, 小隊制, network咁靠tg之類形式互相協調

如果 小隊開完會再喺開小隊隊長嘅會呢？

我夠想係咁
啲客記得咪一言不合就話個主係左膠
問佢同狗開緊火果陣去咗邊
仲要想開佢波添
係咪唔夠你激進=左膠?

就係唔想咁
前線唔睇連登, 有冇方法勸下佢地?

最好有個傘性架構
小隊各自有tg group
然後小隊隊長, 後勤物資隊, 民記代表, 院校代表都有個tg group
行動同宣傳要資訊互通 唔好文武分開

深度分析，大家可以都睇下

中大已經衰左, 希望poly唔好重蹈覆轍